地球伯伯快撚d去死啦

一日開足24小時冷氣 地球伯伯你今次仲唔死

放心，一定你💩先

最好宇宙快d跌幾個隕石落黎

上個星期剪左冷氣條電線

放心 地球上最大嗰粒毒瘤都又水災又工廠結業
香港都藍天咗半年 你開冷氣都係九十九牛一毛
有排都未死

你果部冷機仔 開足一年都唔夠啲廠開一日

唔環保導致世界末日只係環保撚的宣傳策略
真係要破壞地球，只有一樣，就係幾萬粒沙皇炸彈（地上最強核彈）

電力公司多謝你